有咩慘得過比人以為好有錢

實際就窮到甩褲

有錢仔
我底褲都無錢買

有咩慘得過比人以為好有錢？

答案就係：比全部人以為好有錢喇